(慬入) 鄺仔今鋪我撑您

蓮燈有愛，相信大家都好喜歡動物，時常見到蓮仔蓮女拾到小動物收養。樓豬昨晚(15/6)餵開嘅流浪貓被車車死咗，樓豬心痛不已，後悔莫及。大家唔好等失去咗先珍惜。亦都希望大家為流浪動物設想，請大家支持呢個活動，6月17號，星期六，下午三時半，中環遮打花園集合，遊行至立法會，誓爭《動物保護法》

rip啦傻貓，以後冇得聽您叫我啦

《617，誓爭動物保護法！》鄺俊宇

「明張目膽貼『毒狗開始』通告」、「康文署修樹變殺鳥毀巢」、「流浪貓遭虐殺，兇徒未落法網」

每個星期，有多少宗動物遭虐殺的新聞？有一些卑鄙的懦夫，以虐殺小動物為樂，犯案之後，往往逃之夭夭，逍遙法外；保護動物生命的制度未完善，連政府部門都欠警覺性；未成立「動物警察」，調查動物遭虐殺的案主，進度緩慢。

每當我們聽見動物遭殘害的新聞，心會痛、又憤怒，動物雖無法說話，但不少熱心人都懂牠們的感受，我們會餓，牠們也會餓；我們會痛，牠們也會痛；我們渴望生存，牠們也一樣掙扎求存，為什麼那些卑鄙的小人可以傷害牠們而沒有後果？為什麼香港欠缺保護動物生命的制度？為什麼民意已如此的清晰，香港還不制定《動物保護法》？

接下來，終於有一個關鍵時刻。

筆者人生第一個立法會議案，將會於六月底正式進行辯論，議案是推動香港《動物保護法》，議案措詞包括「盡快制定全面的保護動物法例」、「成立『動物警察』，揪出虐殺動物兇徒」、「乘客攜帶動物乘搭公共交通工具的可行性」、「將愛護動物的課題納入學校課程中」，還有其他維護動物權益的倡議。

今年六月，將會是香港人爭取動物權益的一個重要機會。

「2017年6月17日，星期六，下午三時半，中環遮打花園集合，遊行至立法會，誓爭《動物保護法》！」

你，願意為動物站出來嗎？

轉自 facebook 凝聚萬人，誓爭「動物警察」，我們，願為無聲的貓狗呐喊！

push

推

多謝

車貓條仆街不得好死

蓮燈有愛請幫推

祝車死隻貓條仆街都比人車死

幫推

多謝你啊

等我幫你繼續推

好啊

幫推，樓主唔好傷心

好難一時之間平伏到

繼續推

pish

臨訓幫手推多次

日向雛田大力一推！

再推

推到上報

我繼續推

我個仔用分身一齊推

輕輕一推！

支持樓主！殺貓者不得好死！！

仲有，你對貓貓既好，佢一定唔會忘記。

樓豬唔係想呃正皮，只係想大家留意下佢地，咁大個社會都包容唔到佢地？佢地唔係水貨客，唔係蝗，大多數人都先入為主，認為佢地好多跳蚤好臭，其實未然，想豬餵嘅貓都好乾淨，好乖。有人話呢個係弱肉強食嘅世界，係佢地嘅命運。但係佢地何嘗唔似香港嘅年輕人，搏曬命，只係為咗生存。但係都敵唔過世界嘅殘酷。sorry樓豬離曬題，我淨係希望世界唔會再發生呢d事，將心比心啦

訓唔著幫手推

sorry1999大家話我大愛撚乜都好啦

貓貓

愛貓之人
推

推
自己都有養開貓貓
Rip

附上兩張貓貓圖
下面呢張係傻貓生前

Btw...樓主不如開去寵物台，個post無咁快沉

早幾日打風係街見到流浪貓無家可歸 個心好up

幫推了

自膠咗

推推捱

Pish

大力一推

瞓唔著嚟推

Push

推
樓主唔好咁唔開心

呢d唔係一時半刻平伏到

雖然傻貓佢又惡又嘈 仲成日抓鳩樓豬 但係樓主都依然咁鍾意佢 所以希望大家可以當係支持樓主 而且為動物發聲 車死貓嘅人應該都要受到法律嘅制裁

btw sorry for 1999

大王加油仲有我地一班朋友 一班連登仔撐你

sorry係殘體，樓豬見唔到佢最後一面成世都有遺憾，大家唔好學樓豬，人同貓貓狗狗都好。

樓主快d去寵物台開過啦

個post已經上左熱門 希望可以更多人留意

推呀！！！

樓豬太蠢，開咗三次先得，咩台都好，有人留意到就得了

樓主 你仲有我地
傻貓知道有咁多人錫佢一定會係上面開心生活

任何虐待小動物嘅人都應該死撚咗佢

大家過寵物台繼續推
(真.轉台重開)鄺仔呢鑊我撑您

動物法包括咩物種？
如果唔包豬牛羊蟲蟲瑪蟻仲有咩意義？
如果只係包貓狗等等 咁咩叫「動物」
不如叫高等動物法啦
其他香港冇人養既就叫次等動物？
唔係唔支持立法 但一條法例好含糊 分分鐘食馬肉都俾人告

見到張相諗起我隻貓過身個刻
平時餵開依家無得再餵實好唔慣

甲由同蚊 表示做貓狗真好

咁你除左網上9up

有咩實際行動?

同我屋企隻貓一樣樣

推！

Push!

岩岩去完韓國食狗肉支持下

就咁睇圖都聞到啲香氣
流撚哂口水

收皮啦條蛋散扮咩保護小動物
早幾年我係佢做區議員個區發動技能執到隻狗仔
想揾佢幫手睇下揾唔揾得返主人
佢hea覆左一次之後就無哂聲氣
之後再見到佢講咩幫寵物爭取權益就想嘔

大大力推

推撚爆

今次遊行都唔係佢搞 只係出離呼籲下
樓主分明係鄺俊宇打手

利申 會去遊行 但唔該鄺俊宇食屎

Push😭

好撚sad啊

傻貓一路好走

大家點睇都好啦，有人關心佢地已經好好

樓主 隻貓係邊度見到
我樓下又有隻差唔多款 成日帶埋呀妹R野食
最近唔見晒 買左野食都見唔到佢地出黎

呢隻係葵芳區

樓豬果度係咪葵盛

葵芳葵盛嗰邊

姐係斜路果頭夜晚跑步有時都見到有人餵佢地

樓豬唔識點駁，可能您係啱嘅。但係依家講緊嘅係人畜意去傷害佢地，好似早幾日鋸樹咁，根本唔合理。而我地食緊嘅已經比較人道，如果樓豬係食素的話，又會有人問植物冇生命？

係啊,好多跑步嘅人都會停低睇下佢地再跑

你有冇餵埋盛樂樓果堆

盛樂嗰邊有一個年紀大少少嘅姐姐餵開

我餵過幾次 之後見到個阿姐倒撚左我啲糧

咩季節都好，擺係野外一陣都好快有蟲。而且嗰姐姐都幾有介心(幾實係好事，早排有個男人成攪佢地，放隻狗出來)，佢驚有咩人會害佢地。between多謝您幫過佢地

有次行過望兩眼啲貓之後俾佢話

你依啲垃圾收嗲啦 成個弱智仔咁擺低幅係人都見過既圖又唔撚出聲 唔爭在擺多張捅你老母既相落去啦

我見到好多次餵完又唔清理返 有次仲有人放低左舊燒肉比d貓食 但唔知係咪個阿姐做

話你乜

有d人可能係出於好心，食剩d野食就會掉俾佢地

推爆佢

樓主rip
寵物都係人類好重要的朋友
幫推 勿相認

叫我走唔好望佢地 不過我都好乖就走咗

痴撚線 真係當左d貓係佢既咁
你又真係理佢

正確 要叫高等動物法

樓主你制唔制先 叫高等動物法

比你揀 一係唔立法 一係叫高等動物法

樓主揀邊樣

我會去

防止虐畜法不就可以？

咁你要照顧好埋雞牛羊豬喎

即係聽日！我要去！

呢個post痴左線
講明先 我都好撚鍾意貓
唔洗屌我咩冷血同冇愛心

首先，關車死貓個司機咩事先
咁都可以屌人死全家，仲要唔止一個
又冇證據證明係故意撞死隻貓
正常一定係會停/避開
唔會見到有貓狗都就咁車過去
你估車死貓架車無損既咩
有的交通常識都知貓狗成日衝出馬路/攤係路到
有時真係避唔到

其次，其實呢單野就唔係幾關鄺仔事
加上聞煮黨有幾可會真係做野
同場個方向錯左
應該係關注野生動物，即係流浪貓狗野豬果的
唔係單純動物法

樓豬睇facebook睇到，冇諗咁多就po咗出來。司機大可以留係度處理件事，而唔係逃之夭夭，屌緊嘅係佢不負責任，發生意外冇人想

小動物好慘

俾流浪貓殺既麻雀仔好慘

推一下

好心up rip 幫推

如果有個人捉咗隻瑪蟻玩死咁犯唔犯法
因為應該好多人都試過

你要做既野就係承認你只會保護可愛既動物
你宣揚保護動物既時候要唔該宣揚埋你地覺得生命有貴賤 要為動物分等級
唔好宣d唔宣d

你覺得自己冇為動物分等級既話先至要反駁上面

定義螞蟻唔係高級動物 所以高級動物法唔會保障螞蟻 所以唔犯法

樓豬覺得螞蟻都值得保護，但依家連貓狗咁多人鐘意都未有保護法，如何進一步保護螞蟻，你話樓豬on9都好

或者咁講 人類本身就係感情用事嘅生物 好多國家都有唔同風俗 例如西方國家唔食狗但南泡北泡大陸呢d地方都會食狗咁 香港係跟西方個套 咁久而久之就多咗人愛貓愛狗 甚至想立法保護佢地 其實都係睇翻個普世價值觀 當然亦都有d地方會覺得其他動物地位高過貓狗 例如中東印度等等 與其爭論呢d不如爭論下風俗嘅起源 點解中東人唔食豬印度人唔食牛好過啦 sorry有啲1999

叫貓狗保護法算啦

呢個真

無可否認我地做唔到要求全人類一齊唔食肉，但我地可以食得文明d。我地犧牲左佢地既生命黎滿足自己口腹之慾，我地係咪應該為此尊重返佢地? 至少令佢地係承受最少痛苦既情況下死都好過比人虐待至死。

香港現行對動物既保護法明顯不足!!每年咁多虐待動物case，警察做到d咩? 如果我地唔爭取，只會縱容個班虐待動物既變態狂，我自問做唔到對一d將其他動物肆意蹂躪至死既行為袖手旁觀!!

有人會話咁植物又點? 事實係植物結出黎既果實就係比其他動物食，咁樣先可以幫佢地傳播種子 而且植物會唔會好似動物咁有痛覺，有恐懼?

人有惻隱之心，我唔知點解有一班人可以無，覺得人完全凌駕於任何物種之上一個社會既文明程度體現於d人點對其他生物!!!

一個社會始終有唔同意見好似性小眾一樣，多謝您咁落力遊説佢地，亦都唔洗咁勞氣，佢地未必錯得曬，但只係價值觀不一姐。

所以人地咪叫你定義咩叫「動物」
只係包括貓狗定所有動物

屋企有兩狗五貓 推推推！

依家連一條較完善既法例都未有，有無必要爭論何謂動物? 邊d需要保護邊d唔洗?
我個人認為無必要細分，因為立法既目的係保護所有動物唔洗再受不必要既人為虐待!

即係話雖然我同你平時出街唔知會殺死幾多隻螞蟻，但唔代表我地接受到有人特登搵d螞蟻黎逐只分屍，大屠殺佢地!

唔明點解唔需要細分
大把人會虐殺小動物多過貓狗喎

定係因為你哋覺得條法例要包括埋瑪蟻難好多
所以立貓狗先

咁依家爭取既方向咪就係一條可以保障曬咁多動物既法例囉，有咩問題? 到時無論虐待d咩動物，都要受到法律制裁，唔好咩？

舉個例子，老人院虐待老人，有無必要分被虐待個個係咩人，男定女，有無長期病，智力正唔正常? 唔同一個智力有問題，唔識表達自己既老人被人虐待就係應該，一個正常人被虐就犯法?

我地應該將注意力集中係施虐者身上，而唔係被虐者!

可能你覺得定義咩係動物唔重要，但法律應該定得清清楚楚。好似台灣動物保護法就有定義(動物：指犬、貓及其他人為飼養或管領之脊椎動物，包括經濟動物、實驗動物、寵物及其他動物)
而你個例子唔太合適，人同其他動物本來就唔可以比

之前唔少連登仔支持虐待吸血蚊喎
有左動物保護法 玩蚊既連登仔
睇怕都要入冊俾人玩屎忽

立法後 呢兩個連登仔
等住有黑警上樓拍門
刑事法無追究限期

樓主最排先開post話要打死啲蚊咋喎